我喺度祝福凌晨山上玩車玩飄移既含家產

飄移炒著你地老母
死剩老竇做植物人

體育台？

有意見？

賽車唔係體育係咩？

改響喉嗰班都要全家死絕擾人清夢

買樓個陣預左啦
第一日有人玩車咩

呢班最撚on9 但凌晨反而少見

N手 3系